有冇人試過返左一日工就唔做

講下咩原因

第一日返工 做咁多野，又要屌

做sales 毒撚真係做唔黎

做:地反

以前part time in waiter
第一日叫左我去洗碗
洗左兩個鍾話唔撈

咁唔捱得

45蚊一個鐘洗碗你制唔制

企撚到腳痛

咁少
On99

日經

乜都叫我做 舊既人企係道等睇你做咁 屌